鏗鏘集7.21段片已經105萬觀看！！！

毋忘721

推

Never forget, never forgive

Push

推俾藍屍睇

721元朗見

push

其實最緊要係國際人都要睇

幫推

有隻狗逐個reply負皮